其實係和理Shop時係咪應該要停止所有街頭抗爭呢？！

聖誕假同除夕搞和理Shop時目標係經濟攬炒，唔需要裝修、魔法、神獸同打狗等等...只要唱歌叫口號遊行下，一旦商戶落閘就散水，完成任務。

仲流連街頭屌狗做乜？？？

完全同意

仲見好多人喺彌敦道做乜嘢？？

咁就只會增加被捕風險，係公眾地方非法集結告得入嘅機會一定高過喺商場，做乜咁戇居

值得思考 但唔肯用腦嘅話只會話各有各做

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以少左好多人
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返晒黎
仲有區區有活動嘅
d狗無得集中兵力
到時要走要打都安全好多

認同幫下人spread開去

諗清楚和你shop目的係乜
目的達到就再無留係度嘅理由
當個商場無人行or鋪頭落閘就走得
唔好因一時意氣而做無謂送頭
最重要係唔好戀戰

而家仲喺旺角個班

唔好戀戰係真
都少少明白 有時會擔心會唔會仲有手足喺附近想做嘢
諗住留低可以cover佢哋

但係掉番轉諗 如果和理非閃咗水
勇武都唔係無腦 見你無人自然會轉場唔會行出去叫人拉佢

流連街頭真係無謂 戀戰又可以轉商場

點解仲要堵路